大埔呀！！！！！！！！！！！！！

今日大埔有嘢搞啊！！！！！！！
夜晚先去機場啊！！！！！！！！
點解熱門得一兩個post講大埔㗎

push

pish

推

熱門冇晒大埔

推吖！！！！！！！

1

2

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

大埔推！

嚟緊嚟緊

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

希望大埔手足完左集會唔好戀戰，遊行完左就入機場集會搞大佢，林鄭政府係好驚人入機場，佢記招同警察記招係隻字不提，證明佢好驚有更多人入機場

全世界同我晏晝去大埔啊！！！！！！！！！

大家可以覆果陣配多張圖，咁就可以更有效

Push

有冇諗過係機場坐到咁上下，天黑先入大埔？

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行

on99

[black]死on9 你認為行大埔 有咩會贏呀？[/black]

現場決定

傻撚左

你係咪覺得乜都唔做留係屋企嘆冷氣，然後香港聽日就有民主啊

呢條假膠5毛請block

推！

大埔邊個位？近咩火車站？

1200大埔九巴停

黎大埔行街街

係咪要帶口罩 出入閘？

gogogoo

全部人同我背熟個地圖佢

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

幫推

梗係要戴口罩啦

冇巴士入?

推呀

我鍾意嘆冷 但今日都去大埔

去了

去！

up

依家沙田

返完通宵好撚攰 但係香港我有份 一陣見

五大訴求缺一不可

巴打 我都停左沙田 自己一個

大力推

大埔

推行完即走去機場

完全冇人 走

推啊 大埔!!!
守唔守係後話 但行就一定要行

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

?

自己一個

但坐緊巴士

大埔行大運，夜晚去機場食飯

推阿

Push呀

借個位宣傳下
上訴反對通知書決定進行中
星期日深水埗都有遊行 大家要記得

一日遊

推!
不分化!齊心!香港!
齊心向同一個信念目標進發!
記住唔好送頭呀, 少一個都唔得!
記住唔好送頭呀, 少一個都唔得!
記住唔好送頭呀, 少一個都唔得!

不割蓆 不分化 不篤灰 不指揮

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

我都同意，be water 行一圈直接坐A47x 或E41

先大埔後機場

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Push呀呀！！！

Push呀屌

Oush

去林村許願

Pushhhhhh

Pish

推推

今日咁撚熱，出黎撚狗最岩！！！！

推啊！！！！！！

點解冇人推

屌一個熱門都無

成個熱門都冇乜大埔post

psuh

機場必須去

唔係取消咗咩??琴日同班朋友傾 又話咩冇人

打飛機留返嚟禮拜一至五

人已在大埔

多你一個多好多

禮拜六日push遊行post呀！！！

Puhhhhhshhhh

天黑對我地不利

唔推就冇人架啦

推！！！！！！！！！

推呀屌！！！！！！！！！

真係要推
熱門得一個post係叫人出大埔

大埔要人呀要人呀！！！！！

唔
唔會放棄任何一個手足 我地大埔人都會出黎！！

今日嚟大埔嘅帶多啲水同防曬用品 小心中暑
今日好焗好熱

依家咩環境?

奇文共賞

唔推就冇人架啦！！！

起身去大埔啊！！！！！！！！

出緊喇！！

推
大埔要人呀

推呀！
我自己都以為取消左

太和站！！！！！！！！

今日大埔！太和站落車唔該！

PUSH

推 推到上熱門

係，冇人推，好恐怖

陣間見！

冰巾最貴都係6蚊條
執笠倉有賣架
大家唔好中暑喔

2點先開始

太危險 不了

五大訴求 缺一不可

其實幾點開始

Up

推推推

屌，人呢

ok👋

push！

推 黎緊

光復香港

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

唔係唔搞大埔咩

大

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

唔洗理條撚樣

條撚樣次次都喺度散播失敗主義

唔小心Hi到負皮掣

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

taipo!

[有圖] 大埔商場大量cctv 全程帶口罩

全部人同我戴口罩

大埔人想係前線見大家

政府恨不得d人唔出來

推上去

大中好少黑衫啊 要人

推佢老味呀

唔啦 冇人

兄弟爬山 各自努力

一定要去

諗起一陣間有得遊行就好興奮了
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

出黎呀

收爹啦

光復香港 時代革命

天黑先入去送頭？

自己評估風險
想去邊就去邊
最緊要你肯行出黎

Pushhh

blocked

push呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

五大訴求 缺一不可

遊行 -> 死線 -> 升級

Sorry 大埔要人先真 岩唔岩？

p

機場罷工
罷買
831和平遊行
DEADLINE後罷工升級

大埔要人！！

推 行完去機場

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

我絕對同意！但我想前面手足可以睇到再自身多方思考下決策，無意去左右佢地。

因為依家警方對策已經開始轉變：我地針對tear gas/海綿彈，佢就開始減少去用，轉變策略為熄燈衝上前鳩捉/無預警鳩捉

（睇返尋晚黃大仙燒衣被捉嘅六位手足就知道，警方開始唔會去硬攻，唔想再被我地捉痛腳，例如過期彈，所以佢係會選擇用幾百個警察跑上前去圍捕，唔理你做緊咩/有否罪名，捉左先，佢根本想嚇怕和理非，等佢地覺得連出街都會被人捉，已經唔洗分勇唔勇武）

（而事實上我身邊真係有和理非已經唔會再參加遊行集會，原因係覺得出去好危險/和理非同勇武已經分唔到，但佢表示會去參與機場集會。）

我唔想左右前面嘅決定，都係現場決定！現場決定！
不過拋問題出黎想大家行動前再多層思考，我絕對唔想再見到手足被捉受傷，因為我地流嘅血同汗個政府根本無感覺，香港核心價值係錢！係錢！搞鳩佢啲錢！

另外我想講多句，尋晚直播望住六個手足無犯法突然被圍捕壓落地下，我見到大圍揮手同佢地道別時已經心知仆街了，因為佢地一走，記者就話警察喺天橋清緊推進緊，結果真係即刻衝前捉左佢地。

所以希望手足，人少真係要走！要走！要走！經過尋晚同之前掉彈入不反對通知書場內就證明再無一個地方係安全！只要你行出街佢就可以捉鳩你！唔會再分辨和理非同勇武㗎喇！記住唔好留低手足，見佢地得返幾個一定要一定要拖埋佢地離開！

大埔有冇保皇辦事處

推喔

大家快啲幫幫手！大埔要人！！

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

...唔一定要守+食彈先有意義
千奇唔好慣
一陣見

會出 但點去？

推啊！！！！

[ush

推大埔

凡是水龍，從西南西北而來，為盛龍。從東南東北而來，為衰龍

我無野講

大埔錦山路剛有一部細一部大中警車向大埔市中心方向駛去，大家小心

Coming!!

Coming

我都想知 見好多文宣都話大埔頭巴士總站起點 但逃生路線又唔見個總站 係咪我miss左啲野
大西北撚未去過大埔

機場重要啲gwa.... 港島又要人，邊有咁多車費去三個地方？只去一個

尋晚先有個疑似分化post 叫人唔好去大埔送頭
大埔人好多嘢仍在學習中
但請大家唔好放棄大埔

推呀！！！！

火車太和站落車行過去！

咁咪夜晚去機場囉

未收工呀，收工過黎

gogogo

屌你老母全世界快d 去大埔食飯

有咩搞 大埔大行街

大埔！

推啊

想問大家會係大埔頭巴士總站定係太和火車站開始參觀大埔？

太和做埋gym 就過黎

報告一下，剛剛經廣福迴旋處往運頭街方向去大埔墟新街市，市面非常靜，運頭街9成舖閂哂，陳漢記無開，得苑記，樹記，bandone 有開。多咗警車巡邏。

今日天氣真係好熱同曬，出黎嘅朋友要多飲水同注意中暑。

大埔加油

去食亞婆豆腐花

ok！唔該巴打到時見

推撚爆

出發未

係太和火車站 落車
元朗 嗰啲都可以係太和落

推
記得飲水
帶風扇仔
頂唔順就入sell hk商場涼冷氣

夏日熱辣辣
去大埔飲檸檬茶

Gooooooooooooo

係咪放棄晒啦你地

預備封路

係咪又要有手足以死相諫先有反應

我到左大埔 係8號花園行陣就去大埔頭集合？ 有冇人到左大埔頭？

冇撚錯

推。

我地輸唔起架

封了

去完大埔行街想去機場要行去富亨搭E41/A47X

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行 出去你就輸了

去國難五金呀！請義工

Pppp

唔清楚路線post有冇講到

大家記住睇下大埔地圖

如果大家要離開大埔,聽日大埔巴士改晒路的話,都係去大埔墟/太和火車站比較安全,如果去機場就行返去富亨搭e41/a47x
上次8.5就係係大埔超級城對開大埔太和路十字路口有tear gas放題,對面就係狗屋,而依家都封左好多去狗屋既路
提醒多次所有巴絲,聽日天氣酷熱,要帶多幾枝水,仲要帶遮遮太陽,同埋呢幾日空氣太污濁,為左提防吸入太多懸浮粒子,記得記得記得帶口罩,亦都因為可能有猛烈太陽,所以帶帽係必需的,仲要愈安全既帽就愈好,同時間太猛太陽,梗係仲要帶太陽眼鏡或者眼罩遮太陽啦,

加多樣野,依家1點大埔已經34.7度,吹緊西南風,天氣好焗,真係要帶多D水飲下,不過如果狗狗請我地食TG放題位置都係太和路的話,今日比較有利我地,佢地放TG會吹返比自己
同埋太和路有好多膠水同沙泥封住地磚,狗狗們對我地幾有心,怕我地仆親,所以大家要多加注意
同時間大埔超級城呢幾日加左好多CAM,大家要小心,入商場唔好放鬆除口罩
最重要,入黎大埔見到途人影相,可以有禮貌叫佢唔好影到人樣
祝各位巴絲入大埔行街安全,要齊齊整整離開大埔

齊齊去大埔消費

你連腦都無學咩人爭取民主 明明今日一仗可以不戰而勝 唔理你留屋企定去機場 你硬要大埔送頭 你係黑警？講就講哂 最後歡樂送頭我恥笑

留意好多舖頭冇開減少左人流

推！！！！

收爹啦屌你老母係咪依家乜都唔做就覺得會有成果啊

兄弟加油小心

推!!!

食埋野黎！

寶湖街市附近五金鋪比狗圍住，

去緊

出發！

屌 去左機場啦

大埔好多狗

推 五大訴求 缺一不可

請推行動post

差不多落街standby

13:13 太和路寶雅路十字路口

係，我哋應該日日去機場搞嘉年華，日日喺屋企嘆冷氣，跟住香港就無啦啦會有民主了

推!
加油!遍地開花!不要送頭!

推返上水先

推呀！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

一陣見

太和定大埔墟落

太和

太和出之後轉右

推！！！

太和落,14:00呀

推 大家小心行事

支持大埔！

天氣熱，帶多d水

係超級城鳩行緊

你到底知唔知點樣贏呢場仗？係要民意 係要全城民意 今日唔出大埔咪全城吊政府搞咁大件事 破壞經濟影響民生 人地打緊輿論戰 你一出就係今日影響全城暴徒

動腦啦 天才

邊度?

太和 14:00

繼續推

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

大家我發生大埔一田個廣場 想封了

寶鄉邨 一粥麵隔離

大埔人加油!

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

黃大仙個幾個唔係特登送嘅咩
完全冇後退冇跑過

五大訴求!

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Push

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。保護家園

我見員工係 puma出面係到唔知傾緊咩 但我行緊去大埔頭既路途中啲員工扲曬鎖鑰出黎

200萬遊行一定要出 係為左宣傳羅凝聚力 唔係場場仗都一定要打先贏 不戰而勝一小仗你都唔明咪學人參加社運

有無單丁友一齊

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

頭先有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議大家諗諗計

各有各做 好多手足尋日係機場通頂 兩邊都要人 頂住！

推!

大埔寶鄉街,岩岩比狗搜野

一陣去

但亦有機會令人覺得 冇人去代表政府警犬做到野D人唔敢出

去大埔必備！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

起點無人

利申：住大埔頭

推！
但好熱

依家個運動已經慢慢降溫緊，再唔出咪好似雨傘嗰陣咁慢慢失敗，慢慢失去支持囉

此時唔出，更待何時

有冇直播LINK??

我一個人

繼續當遊行去嘉年華 撚狗派對 打卡活動 就會有民主 加油

大埔推！！！

1300 完善路左轉太和路已封

一個人去緊大埔 食吓嘢行吓街

我覺得佢地係太天真，以為自己唔係犯緊法，班警察唔會捉佢地，我諗佢地係呆撚左所以都無跑，而且佢地燒衣無犯法本身就唔洗逃走，睇直播我見佢地係因為火種未熄滅想等埋先會繼續留

大埔!!!

遊擊大埔

咁幾時先返去西環？

無人

有冇現場情況

推
推
推

邊到集合？

依家落街行大埔一圈觀察下地理環境點先

收皮啦死左膠
你今日唔出政府咪又係可以spin落示威者散播謠言浪費警力，搞到市民
唔好以為自己大紅字就岩哂

陣間見

:~等你消息

大埔呀

太和近寶雅苑有幾部狗車

小心出面少左好多街坊行

前幾日好多人放風會亂嚇商舖唔敢開

黎啦手足！

推推推推

再幫推一下

正確 不要戀戰 做事手法好重要

對家文宣強咗 文宣要大大力做
AirDrop同路人
Facebook扮中立拉攏藍絲

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

荃灣友諗住點入大埔？

大埔好多狗，但無乜手足

你幾點出

運動場

我無嘢講

可以73x 啊！

總之有事記住記住要上大中既平台

冇人嘅屌

係 行5-7mins 有指示架

大埔推

小巴 沙田轉火車

10分鐘前大埔頭無人

推行動post呀
推畀區外人睇到點樣走呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

大埔居民表示狗屋附近開始有防暴係車standby

有冇人到左大埔頭？

大埔頭巴士總站

嚟緊啦屌!

一陣入

大埔 和理非 人數 之多 全港之首

今日有無dresscode?
想似街坊少少

人數決定一切

幾點開始？

差狗以後都唔批不反對通知書架啦！
唔可以呀Q精神咁安慰自己無人行岀黎
種抗爭精神仲係到
快啲岀大埔行街

火車冇乜黑衫啊 大家快啲出黎

你真心戇鳩定戇鳩真心

大元富亨十字路口有幾部狗車停左係度

，推

都

大埔頂返上熱

大埔上返熱門

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

真心膠？

今日好熱 記得要飲多啲水！！

上呀大埔友

黎梗
太和火車站有無狗?

朝早大埔，夜晚機場

想問大學站轉車安唔安全

巴士火車無黑衫呀!!!!
再講多次交通POST
唔搭東鐵搭巴士既朋友,入大埔郊遊好多巴士轉左總站
73X(荃灣)同75X(九龍城土瓜灣樂富黃大仙)總站係海濱公園站
72X(大角咀,旺角,九龍塘)同74X(觀塘牛頭角彩虹,鑽石山)總站係富亨
271(西九龍,尖沙咀,油麻地)同E41(東涌,機場)同A47X(直去機場)總站係富亨
72總站太和(深水埗,荔枝角,長沙灣,沙田)
73A(沙田第一城行大埔公路經CU,到太和,再去粉嶺華明)
64K去元朗錦田行林村 臨時總站太和
264R,天水圍同元朗(快線) 臨時總站太和
73 去粉嶺華明,總站係太和
小巴26號去馬鞍山
小巴502會去上水
75K去大尾篤 (總站轉左去富亨)

無知一問，咁大約幾點散去機場？

come

今時今日都係去到先換黑衫架啦（就到

佢完全唔批不反對通知書
個個地區都兇險
你個個地方都唔行
咁同認同佢白色恐怖有咩分別？
當無人再岀黎，大家仲呀Q精神覺得運動精神尚在
咁同場運動散左有咩分別？
買鐳射筆有咩會贏？
就係話比政府聽，你滅唔到市民聲
咁既理由都唔夠咩？

兩點到

而家咩情況

咁早

你呢

入去現場一齊決定！！！

淨換上衣是但係D隧道入面笠啦

邊到開始呀

食埋野先出 3 4點到

輕空一推

我都唔知

你咁樣文宣仲有得兜 重有得打輿論戰 佢準備好哂你出 你叫民間記者會點反駁？
顧住大局 唔好掛住自己打飛機

準備係屯門出黎 會唔會出到黎就轉場

大埔好多狗 好危險

推，振興經濟

好似話有人係大埔唔見咗貓。大家幫手搵

你地班仆街去曬邊到 我
大埔頭得幾百人都唔知有冇 手足去撚曬邊

先大埔 後機場！

有咩野打比我

香港人慣咗遲到

ok

廣福邨落巴士安唔安全

運頭塘

來緊啦

完全無人呀

置頂 push

大埔頭即時

有無人大埔墟站可以幫手收物資

人呢？

大埔重狗， 轉場穩陣

我去超級城呀

太和站開始多人

大埔好少人
出嚟散步啦

大埔冇人既

又熱又焗，遲d先出

.

寶湖商場入面有良心小店可以補充水份同食物仲有叉電

大家需要既可以入去補給下

人呀

push
大埔呀！

我見到聖光啦 啲人黎緊啦

根據以往經驗 大概4點就會hehehe

目測大埔頭150人內

要人呀！！

香港人例牌遲到

太和啊

我係和理非，去黎有冇用？

開始多人

來人

有冇相

大埔而家被封城

係咪入機場好d？

大埔頭巴打揮手

大埔大埔大埔大埔大埔

絕對有

有運動先有民間記者會
無事發生就唔駛要人反駁
不過無事發生，咪即係反送中運動客觀上消失囉
因為避嫌，限制運動到邊到唔行得呢種程度
係本末倒置

記住飲水呀

1001

而家係邊到集合？

pushhh

大家一齊跟我入 大埔！

通常3，4點就好多人

我住大埔，一早都帶晒小朋友行街，人多唔洗驚

集合地點?????

太和運動場

大埔頭！

唔識路，有無人知A岀口之後點行？

大埔開始正！式！啟！動！

一班人剩係係到嘈點解唔去北角,一定要去北角,唔去就分化係鬼
btw push

啲人又話太和站

你係大埔墟定太和

大埔頭

A出口去太和巴士總站
之後行去十字路口嗰邊
過馬路去油站同籃球場中間條小路

大埔墟好似戒嚴咁

有冇現場情況？

大埔墟落哂沙

Push!

去呀

作為30年大埔街坊
我帶大家遊大埔

重捉你唔到。快自首。

入呀

推 不受傷不被捕不流血

太和開始多人

已經見到著綠衫ge 狗坐係車入面玩手機stand by
汀角路靠怡雅苑馬路

無事發生就唔駛反駁 你知唔知自己講緊乜？ 黑警政府佈好哂天羅地網 就算0被捕全身而退 輿論戰你都已經輸左 商家就係因為咁無左一日 有班中立遊離分子會吊無左日假 講多哂9哂無政治智慧就無無政治智慧

來大埔捉我吧

啱呀，推呀

要贏唔係一定要行

推到有人快d申請九龍塘

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

全部人黎大埔！

太和有封路同road block 義士小心要搵定退路

大埔太和路消防局十字路口 即時

又係啲綠狗

同個P 仔嘈做咩鳩

急問 73a 有冇得搭

大埔gogogogo

有大巴放行....

去運動場？
B出口 轉右落去見到starbucks 落隔離條樓梯
一直落 出到去見到白色一棟社會中心，過行去落隧道
見到太湖花園，後面就運動場

推呀
要人呀屌

Look到底都唔見大埔

過緊黎行 但唔贊成發夢

集會結社既自由呢？
已經唔係運動成敗問題

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

大埔@1402

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

。

依個十字路口有狗

齋行

天后風水廣場對出 海寶花園十字路口即時

🙂push

咁要兜路了
經社區中心嗰邊吧

邊到集合

咪理條on9喇 一早block咗

如面對惡意post請善用不推文回覆！

推！！

推呀
一齊行下街食下野喇

再推

有冇人太和站組隊

推啊‘ 3點好過哂黎

黎大埔PLS

遲到呀

去大埔錫春袋

三多係咪有雞脾食

Push!!!!

天后廣場關閉

又開番路，咩玩法？

重兵部署

好撚on9
戒嚴咁 差唔多每個角落都有狗

住大埔附近完全出唔撚到去
周圍都有狗

幾層活動叠撚住 點都會分散D人啦
唔夠人就轉場睇路啦

出嚟曬太陽啦

哦 你今日遊行就可以令警犬次次發不反對通知書?

唔著黑衫會唔會好啲

定時飲水

小心中暑

國難五金生意唔係太好，大家多多支持

驚閪咩
你驚佢就正中下懷
佢就係想你唔出街聽聽話話

搭緊巴士去太和
周圍勁撚多狗 痴線

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行 今日轉左場

其實黑警部署好義士就應該去其他地方！

pppppppp

你嘈撚完未。

去國難5金買

經過大埔超級城 仲係無咩黑衫呀

大埔太和路入大埔有road block

係超級城 唔知點去太和好 太多狗

大埔@1412

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

周街都狗
好多街坊冇着黑衫落樓

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

我商場過 好多真街坊係商場行街

俾d狗曬下先啦

fd 有圖

鐵通旗桿睇路

無野講，行動：去大埔

其實應該點行

大埔頭陽光普照
是時候來野餐了

大隊係邊 係大中等緊大隊 太多狗

中途想行街應該點join

推 大埔要人

大埔要人

入緊

手足們係咪係太古站隔離個商場

大埔急要人。。。

大埔要人 去大埔頭巴士站

Tai Po Push

有啲人講太和等 有啲話巴士總站 究竟邊到集合

大埔狗竇嗰度好撚多狗車

好有良心

大埔好多自然景觀，好似

我地唔好話逼政府䆁放義士
依家連集會自由都被剝奪！！
如果我地有「政治智慧」到最後得1000人岀黎
真係變左政府講既極少數人
你覺得咁係似示威者「為考慮民生」而退讓多啲
定係怕左警察，信左林鄭多啲？
中立游離分子有幾多？你唔搞佢先「撐」你
個種撐有幾廉價？佢幫得我地幾多？
不過大眾見到少人就真係以為運動已死
個抗爭成本愈黎愈大，係惡性循環黎
為游離棄中堅，又算有政治智慧咩？

pushh

pushhhhh

多謝上面反式推post

今日去大埔係送頭！！！！

大埔呀！！！！

Thanks

勁多rb,gear都帶唔到入去

係呀
住大埔嗰啲今日唔准返屋企呀

邊到集合！！！

大埔運動場外嘅巴士總站

大埔頭巴士站係死位無得走，又出咗反對通知書，建議唔好果度聚，唔好送頭呀，隨便行街啦

大中行去太和好多便衣狗狗

黎緊‼️

根本星期六日一田嗰邊一定係超多人... 真街坊

幾十人喺太和商場 其實要行去邊

點去...
我係太和站

大中行去太和開始有啲黑衫 大家入黎大埔行街呀

宜家大埔係極撚焗
跟住封撚哂d路同公共服務
大埔人個個屌撚哂鬼
無論咩年紀都屌鳩班狗反對左仲封路
行半粒鐘先去到火車站

直接去大埔中心、大埔墟行街啦，入大埔頭巴士站好易俾封死

大埔頭巴士站 開始多人 不過唔過千即時

go

國難五金無乜生意，大埔舊街市

行住行人路先大家

撞

無乜人 班人都無gear 睇尼局住和理非

出去大埔玩呀！！

其實係咪要開始行架啦？ 大埔頭個邊冇人行

太和有商場過 一落就係百佳 再行對面過左條太和隧道 就到太湖花園 再行就見到運動場 個到附近係大埔頭

我唔知點行 去太和巴士站先

D文宣少到身邊d人都唔知星期六日有咩做

重兵仲同佢開戰
大家小心仲好啦

唔逼釋放義士咁出黎做咩

係和理非怕無不反對通知書先唔上街

612衝立法，621/626圍警署，628中環海濱，71衝立會，714沙田，721中聯辦等等 （可能有數漏）有nono 咩？咪大把人去

今時今日政府就係要趕絕和理非，抗爭要無成本既，你番屋企等林鄭比民主你，唔好阻有心抗爭既人

好撚熱
撚完狗就好走
守就仆街
入夜一定唔夠體力

實係full gear行街啦

行街街

大埔做和理非算啦 上次8/5號大埔前線得十個人

好多街坊都和理非黎 行街啦

走嘅時候full gear入機場有冇得諗

巴士轉哂唔行廣福大墟。大埔第一個站變左明雅苑 大家留意

太和站去樓上B出口出閘 商場右手邊落電梯 直行再落樓梯離開左商場會見到的士站之後轉左行會見到有隧道 落隧道一路直走過馬路就到

可能我講得唔係好清楚 俾張地圖你睇下

Remember be water

唔該晒巴打

大埔真係多狗阿
鋪頭又收哂
要行嘅人帶夠水， 小心俾狗逗
奉勸大家行完就散水， 唔好玩咁耐
有需要就走上平台/商場

熱完去機場涼冷氣

大埔中心C區開始有人流
商場男廁門口已有救援站

G持

九龍塘地鐵站(轉火車嗰條路,近又一城出口嗰條), 平時係咪已經有個 警崗??因為平時無乜印象有

岩岩行去見到呢兩隻字 嚇左下

大埔中心昌運 Here有水搬 老闆好好人
大家過去幫手搬

到了！

封撚哂路同巴士站咁擾民

就和你飛行完入機場

等街坊插爆佢

快啲去大埔！

睇年齡背囊有幾大都估到

大埔好多舖頭唔開，冇街坊掩護大家要執生

唔知你依度推唔推到消息上去
發夢建議前線勇武，手持石x氣樽衝刺
應該連畜龍都會向後跑
（記得x著，帶火x）

發夢好多人係大中行街

好熱

3

4

5

快

超級城D 區冇人

光復香港，時代革命
各大訴求，缺一不可

黎緊

自由發揮

太和落車呀

已到太和，但無咩人咁

太和點行去大埔頭？
1. 無論上水/紅磡方向 都係落車上電梯
2. 上咗電梯天橋B出口出
3. 出閘轉右落扶手電梯
4. 落完扶手電梯會見到第二條扶手電梯 後面會有條樓梯落
5. 落手樓梯 左邊餐廳 右邊賣涼果 繼續直行
6. 出咗門口落樓梯 去到平台再瘋狂落樓梯去到的士站
7. 落到底有的士站 左轉 向太和鄰里社區中心方向（白/粉紅色）附近有樓梯落隧道
8. 落咗樓梯行左邊隧道
9. 出咗隧道會見到 太湖花園（紫紫地色屋苑）直行上斜
10. 去到路口望到大埔運動場 過馬路 轉左繼續行就係大埔頭巴士站

有好多分化撚係到話當義士condom

1510 大埔頭出發

大埔@1511

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

大埔gogogo

推曬啲有用既po上黎

亂柒放tg
就係為咗令每次有公眾集會都全街落閘
令人錯覺有集會遊行令商舖落閘

可惜香港人無人信
今日大埔遊一樣係落哂閘
但係啲街坊依然行出嚟
無一齊遊都有喺遊行兩側拍手支持

加油 今日要返工黎唔到 支持幫推

不撤不散

大埔@1537

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推!!

發夢be water戰略，有參考價值！

世衛話日行一萬步有助強身健體, 預防心血管病

推，出邊成班散水撚分化撚。
行完先去機場唔得咩